fingerprint sensor都仲係比較好

幾時有大廠用screen fingerprint sensor

幫 ifan 答埋，游完水隻手濕都用唔到 指紋